有冇足手分享下深圳有咩好食

有冇足手分享下深圳有咩好食
最好講埋點去
發現鄰國D嘢幾好食

真公夫點解到到都有
但間間都好似冇乜人幫襯

好似廣西先有

仚家炸田鼠

深圳妹

向西村 大目牛肉火鍋 食得唔好慳 點最貴嗰隻牛肉同牛胸油

胡桃里

椰子雞

連登仔之前係寵物台話食活狗刺身
過百讚好
個個都話好味

喜茶
鮮芋仙

殘忍

咁勁 我用4G咋

深圳人民醫院

有冇人食過木屋燒烤

八合里海記潮汕牛肉

走正啊弘b

有咩好食

我好想食呢間

咩都好味 佢嗰隻粉真係係大陸先食得到

咩黎？